仲有無人記得被控暴動罪嘅手足？

我明白各位琴晚心情沈重
難以入睡 傷心欲絕
但希望大家唔好忘記過去已送嘅手足
仲有大量人被控暴動罪
遊行過後希望大家唔係覺得生活如常
一齊去法院聲援！！！！！

就黎9點啦！！！

歡迎各位更新現場情況

樓主等嘅巴士經常脫班，等左20分鐘先上到車

推

自推

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

宜家塞車塞到痴線

大家去左和你塞 唔去聲援啦？